美隊人氣超越左tony 未

a4 佢真係好搶鏡 型到濕哂

想比佢抽插 然後細細聲同我講i can do this all day

真係好靚仔

講真 佢呢家再拍落去應該先多片酬賺 tony 就話賺夠姐 佢咁都唔拍落去 好高尚

劇情發展落去 佢戰力都唔輸蝕 唔洗怕第二階段d 敵人啦 大把野發展

羅素兄弟真係好撚勁 a3 就比tony solo

a4 到美隊 真係拍得好